深夜限定心事台 (31)

TG我真係會覆得好慢而且有可能已讀然後唔記得左
所以搵我前要有心理準備

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

俾我搶咗個1001

小弟需要咁多深夜台嘅手足支持

啱啱想覆人

劉明

年糕哥

我啱啱都係之後先發覺無啦啦完咗
再睇返先知我搶咗

唔緊要 絲打有咩高見俾小弟

我有建議俾你

呢度只會支持你認清事實

啱呀屌

致追嗰個
睇下可唔可以吊下佢癮，時約時唔約，同場時特別搵異性傾得好開心，不過呢樣嘢要上釣先得，唔係就過火咗以為同另一個好夾。

呢種情況我試過over咗，亦試過令到佢呷醋，不過係一齊咗先知。

有啲嘢都係唔好做多咗，但唔做又唔知對方點諗。

明晚會食

屌你老味

結婚個陣

覆咗係#22

輸哂

係 心計野唔好太over啦我覺得

我成日都係覆覆下無左

你太長氣 時間唔等人

你咁講 我心情好返啲

唔係喎我個1001都好大段㗎

希望嗰個人會睇到啦

點解你會咁傻豬覺得係一半一半

咁要諗㗎嘛

我以後會縮短回覆

話說又到我要去打鳩周公嘅時間
早唞咁多位

你係咪覺得無機 因為佢無主動yo我

冇錯 我地都淨係聽你片面之詞 好難完全掌握到實際係點樣

我係覺得你小朋友既形象有機會令佢有興趣

但聽你講我又覺得未太夠溫度

你聽日會係山上面訓著

直接睇日出

唔係啊 頭先你覆我好短
如果你咁樣講就可能要一兩個字

好啦早抖

唔好覆其他人

機率唔係咁計
唔係因為得兩個可能性所以就係50 50
你問我既話係

你俾個問題我覆返段長既俾你

鈴鐺覺得無機嘅原因係d咩

我以客為尊

所謂嘅長應該係 一大段喎
頭先見到有個單戀 忍唔住覆佢
應該要嘗試嘅方法
不過單戀好難搞
仲煩過被男朋友期望做 某一樣嘢

我無追開po，留名睇後續

我專幫你倒米

肯主動 +10
肯送禮 +5
肯送屋企 +5
肯氹你開心 +5
肯開唔開心都陪你 +10
肯迎合你食飯口味+10
過節日搵你玩 +5
有共同朋友 +10
介紹佢朋友俾你識+10
去飲酒叫埋你+10
上過佢屋企+20
個人覺得滿100分先有機

我諗呢到好多人都講過係乜你應該都心知肚明

其實你好多時講咗啲嘢都唔合邏輯或者自相矛盾
例如啲人話佢係搵你攝時間 你會答佢都好忙唔會咁做
其實佢忙同攝時間有咩關係? 好似啲人養貓見佢得意都會叫佢玩一陣咁
個感覺係對方覺得你都傾得到計幾可愛得閒就會撩下你 唔得閒就放低你
同一時間佢都會想你搞清楚自己身份唔好做某啲越界既行為
況且你地望緊方向唔一樣人生既方向都唔同
年紀大左特別係女性會諗得比較現實
唔一定係講錢但係最少要考慮到將來既生活
始終已經冇太多時間可以俾佢去開始一段唔知個結局會係點既戀愛

以上純屬我既意見
有錯唔關我事

未拍拖就上屋企咁癲架啦咩

屌你老濛

咁可能我勁抽

約到上屋企=唔反感，我有異性朋友（fd底）都有去佢屋企發吽豆/睇佢打機。

你講得好啱

計過我對上個女朋友 都係得40分

有d野係開始左先做 例如介紹朋友同上屋企

我次次都好快手點解會咁嘅
定我呢種女仔好異類

我信鈴鐺會睇得透徹過我

我睇完都覺，雖然無追開，但大約都知咩事

唔係既 直接d好不過真係好少咁快

又係到扮野

扮乜野咁你一定清楚姐姐諗乜多過我

不過都好既感覺你係唔會拖拖拉拉會主動表達自己既人
做朋友好正

想cow 姐姐要同各位交流先可以知點行下一步

其實睇下有冇勇氣，我自己單親家庭，成日去人哋屋企取暖，所以可能慣咗去人哋屋企而唔覺係啲咩事。

人哋屋企人中唔中意又另一回事，異性朋友肯俾上屋企應該無咩問題，女性嘅話 屋企人唔同意但照叫代表有意思，好少女方屋企可以帶異性朋友。

呢個年代 上人屋企唔代表要做個樣嘢嘅，但普遍人都諗太多。

邏輯問題又岀現
佢唔受A同受唔受你唔單止無直接關 連間接關係都無
佢理同你有機又係完全無關係
佢唔介意對方有無錢同你有無關都無乜大關係
佢唔想結婚同你有無機唔知有乜關係

好多無關係既點你會不停拎岀黎去說服自己

帶返個頭盔
我覺得呢個世界冇話絕對冇可能
始終你地既事知道你地當事人知道
不過我作為一個外人就咁睇就真係唔覺得有機會

你識唔少

早抖啦大家

跟你學野姐姐姐

早抖

可能我屋企人成日問長問短所以我唔鍾意帶人上屋企

再加上我覺得一拖得耐就好難搞
好容易習慣左現有既相處模式
宜家要睇你地會唔會有啲咩突破口

早抖啦

Weak

錯了，我都試過拖拖拉拉。

我女仔出入平安 其實正常去人哋屋企要買嘢上去，基本禮貌。有啲家庭好執著禮數，但如果想加分勁啲，就要問人哋父母有冇咩想食，例如買糖水上去。

老人家就比較麻煩諗，諗嚟諗去得水果，但人哋唔識買咩

老人家通常買個鐘俾佢地提佢地準時起身去飲茶

買鐘即刻打到我出門口

試過去完澳門順便買d鉅記互相送俾對方屋企人

都好食諗起就餓 想食蛋 卷

買食探下我

鳳凰卷

依家我唔興去人哋屋企玩，興自閉

通常買之前都夾下先架啦

我有試過問，跟住中晒伏，朋友真心唔知屋企要咩，跟住俾啲建議我，買完上到去，人哋屋企人講唔中意 有糖尿病 唔好再買⋯⋯⋯

Why not both

木！星！

柴子

薯餅我既

佢想分遺產掛

開心就好

講到明唔洗買，咁係好事，但有時會諗始終口講同心唔同諗法。

如果熟就話啫，或者知人哋屋企唔介意呢啲禮數。

但有次真心叫朋友推，錯晒，獲獲都錯，最後買水果算

食晒了

我愛鈴鐺b

偽毒

好樣衰同好尷

屌

木星係我既

搞掂咗呢關
再上果個未批

我收版權費

咁個女仔家教好嚴？好少有。
我都係聽人哋屋企人個啲家教好嚴嘅學返嚟，
細個嗰陣都唔識，而做返禮數先發現，
原來老個輩好多都係咁，
都會比較中意探訪時有人送嘢。
即刻心花怒放成件事唔同晒，好溫和。

賤種華人貪小便宜dna

點解

隻figure好慘

俾你發現咗

公既既秘密

我有間中幫佢清下塵

我係星體傳心師

Hello everyone
原來都幾多人未瞓

當然

小圓q

如果我有錢 我想買個玻璃櫃儲figure

下 我講先

仲高級喎

我愛先

就快朝早啦

你點會無

佢地會想岀黎呼吸新鮮空氣

首先要有錢買自己間屋先

仲傳到咩星體

我都想做星球

係呀，我發覺我哋成班人好多時都唔覺意傾到朝早

八卦一問，你哋係咪係床度玩緊電話？

揀土星

唔係

不過早訓始終好啲既

尷尬以講你喺外國邊度？

Sorry 鈴鐺
我用話音出錯字，無睇清楚就post好柒

無所謂我睇得明

習慣就會覺得無所謂

唔得架我好愛佢哋

有個環因為

不過Saturn唔好聽

木星係岀面?

在家千日好

以為你又做偽毒

呀 今個月未book鐘點！

生日快樂
生日咪嬲啦

下個更可愛

食炒價當抽返黎

1234

天竺鼠gang gang個填詞得15歲 佢叫阿言

5678

[member]

屌你老母

好眼訓

俾我估中

你無自己做家務?

已經準備好喺巴士到瞓

2歲了

訓緊了

屌又幾靚喎

一齊瞓

要抽架？洗唔洗啊

遲啲先買 反正又唔係咩限量版

rap

哭嚨咗

有錢解決到嘅問題就唔係問題

冇晚市開好煩 都唔知出去做咩好

一定有啦 睇吓你接唔接受到姐

禾

外賣

笑死

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我黎

你形容下你咩樣

係街食？

有眼有耳有口有鼻

又嫌

中喎

相認

你都有喎

最近係咪好大壓力

我以為你出左pool

竟然救得返佢條仆街

幾靚喎呢隻

仲洗問

你又唔係情侶

不過又到左星期六日 我都係揀自行潛水兩日
無謂掃自己興

即係有約過？如果約到既話呢隻娘娘真心幾勁

我都覺

是咁的
女朋友覺得同我學歷差距太大
佢覺得襯唔起我成日講分手
但我依然好愛佢
點先可以比多d安全感佢

仲有兩個幾鐘先收工

pmed

what taste

正過你依d毒撚

唔會

講事實 不要嬲

【圖】覺唔覺男仔戴咩手錶可以反映佢係咩質素

睇到我熱血沸騰

Ok 照要

唔好自卑

呢個似太子女鍾意果d

你做得佢老母

好空虛

屌你 你都做得佢阿爺添

有冇人有用水牙線

其實會唔會痛

就係唔知
下面兩隻智慧牙打橫生又唔想剝，睇下可以點清乾淨啲

牙醫係咪一定會叫你剝

多數都係就算唔痛都建議你剝

咁又係
可以賺你咁多錢

水牙線應該唔痛的 d人話好爽

望下先

幾百蚊1支

nplm

之前又話水牙線係連登最大騙案

我睇返都係
跟住岩岩有個post講智慧牙又話水牙線係must

其實牙線好似係最實際
不過我太懶唔用

食炒啦

我主要係想清橫生智慧牙，另一隻手攝唔到入去用牙線

一年洗一次牙應該唔洗用掛
我都係橫生 睇完個post好驚

[member]If you can’t beat them, join them#wail#pig[/member]

又做乜撚野

打橫生可以唔剝架咩

手天使 我打橫生都無剝 唔痛就由得佢

蛀到前面隻牙你就仆街 我中學個陣就剝咗

入黎放個屁

食太多雞蛋

周圍都係你！

冇兔仔
0/10

係周圍都係你！

窮撚無錢剝

粒牙賣唔賣

當年都要4000一隻

一早dum左

真係要剝諗住去菲臘排隊

痛死都未排到

依家暫時又未痛既

幾得意

我會呀
但有D大嘢都係人做好D嘅

你都幾有品味

請問大家有無裝clubhouse ？

無朋友

好撚q呀

我都係
好似話依家一個code要成五舊水

有無咁好玩呀

好彩我對呢類app無乜興趣

今日比佢unfol左
無乜太大感覺
唔係麻木 只係相信自己可以令件事發展成自己理想嘅結局
唔會咁易放棄

我係今日先裝
外國d frd係咁問我有無裝/account係咩
但我無invite code，裝嚟都無用啦
佢哋d code 又比曬當地d frd

佢係?

好似話係外國幾hit下
有明星宣傳又不停有人係Twitter hashtags

我永遠都係潮流嘅隊尾

我本身好怕生 所以無咩興趣

唉

大家咁話我覺得自己好似開始有啲脫節
e.g少咗好多聽新歌/唔知d新人係乜水

咩事呀

做咩事

我到宜家都係聽舊歌多

其實佢係可以用語音聊天嘅
而且佢哋嘅對象係專業人士，所以先咁嚴格

已經對d垃圾明星冇晒感覺

就唔鍾意同陌生人傾電話咁

Ex

淨係著左件底衫岀街 好撚凍

Jennifer lawrence應該唔算垃圾明星掛？
或者你講下覺得咩係真正明星？

好大風呀今晚

咁點解你會咁有自信

點解你要咁衝動

因為下午岀門個陣好熱

人生真係好攰

你返去未

我都覺
不過都要撐住

鴨血不了

未

我就得

你小心冷親

Hello~~~~

得返半個鐘

死都去

你咁好既 我食手指咋

食手指加一

見識多d

會為人民/不公義發聲先係真正明星

香港都有得隊啦

做咩而家d 00後咁撚鍾意隊草

點解要放棄呀

頂硬上
不過有時真係好lonely

鈴鐺b好耐冇見

好心分手

個個跟風做 好冇新意

分手快樂

幾好聽

Hi

唔喎 要而家

訓唔著

我都想知
ig光明正大隊

覺都好訓既？

老了 通唔到頂

太子女黎

煲緊劇

因為對自己同佢都有信心
仲有一啲客觀事實

兩點了

女神降臨

ok la

又收冰

new trend

咩2c先

我成日追 返工冇野做就煲

通常用1.25 1.5速睇

買咗當去咗囉

有意思咩

睇野愈黎愈快

10分鐘就是但啦

有 有時好悶架嘛啲劇情

韓劇不了

條女幾搞笑

我都係

你仲搞笑啦

速食年代 唔係點會ig可以興起

xd

攝時間姐

所以已經少玩咗好多

太柒冇相影

容易動情 係咪因為太毒
利申 一年多少少無拍拖

有d場合一有女就好撚煩咪撚搞

我都想露 冇人陪

又扮野

y唔信

暗示緊想揾人陪

本身今晚諗住去㗎 又係冇人join所以取消

女人唔可信

永續

我男人黎

55xd

一帶一露

中學真係試過有女仔同我表白

原來你係死tb

迪士尼一早封左

係比tb表白 話想保護我 嚇到我屎都噴埋 屌

屌病毒🦠

唔係呀屌

一定悶撚死

咁係邊 我住迪士尼喎

笑撚咗

tb真係全世界最肉酸既生物

你想我講出黎？

男校joint男校

聽到真係呆左

點解會揀中我

會鍾意tb既女我唔會考慮

格劍

有個po啲巴打好想屌TB架

你似熊貓掛唔想你絕種

咁算唔算係gay

我都冇得屌佢 要拎假尻

佢冇得同我交配喎

佢想屌你

y me

又話你係男人

係喎 唔記得咗

閹咗

點解你會信架

Magic!!!

同我一樣

佢不嬲都係叫手天使糖糖

點解你會成日見到我

你用咗呢個名都好多年喎

原來我咁多年都係咁毒。。。。

唔怕 獴毒過你

佢食咁多女都叫毒？

太子女你啲眼鏡男呀

原來偽毒黎

你會唔會太遲先知

我淨係知道一個

唔敢講無關係
始終對你真係唔好

呢到好多偽毒

屌 同前任好煩

做咩事?

我以為兩條link係一樣

咪一撚野
又真係有人覺得fwb好過sp

有好多files要處理，做死⋯⋯

根本就on9

唔理
訓教
唔洗做
完

最弊唔做唔得呢⋯⋯too much wkload！！

唉屌我又好掛住佢了

SP

Sleep la

唉屌我真係好想訓覺可唔可以唔好再諗佢

咁其實你地都幾夾

好快開新post

好多謝你仲記得我

多謝大家捧場

稀客

透透弟

今晚食蘿蔔糕麻麻哋好食

咪啦

好肚餓

對住塊鏡E起排牙 成口血
嚇撚死

我剛才食咗個麫包

無我批准

煎既?

做乜

無聊搵到

可能係咁損排牙 大力得濟

此post需要柴

其實我係亂改
原本想改Scarborough fair 有人改咗
因為限字唔可以改得太長 求其改

好有親切感

召喚樓姐

蒸

本身鍾意食蒸
糕身質感適合煎

人既潛能深不可測

會大力到咁嫁咩

適合煎既拎去蒸有少少怪

食咗先知道適合煎

純粹想知你個名有咩意思

可想而知我幾條脷有幾勁

呢到緊要定健康緊要

不過其實岀面買既都係煎既多?

會大力到岀血

泯滅人性

1001俾你訓

金舌頭

集中營

快啲推埋佢 我都要weak了

細個聽收音機有一個節目，節目男主持人係攞啲英文歌教英文
其中一次播咗首Scarborough fair出嚟 好鍾意
就想改呢個名

是日無人 成班偽毒

係
仲半底浄 會煎

聽住瞓

暫時process咗十幾個files⋯⋯very slow，訓先，聽日再戰，希望隻眼唔好咁攰

應該係但嗰陣時得幾歲唔肯定

阿田早抖

比起上星期算多

試下聽女歌手唱 Sarah Brightman
唔同嘅演繹

Mrs.Robinson 勁好聽

辛苦哂

收到

鈴姐今日可以早啲抖了

我作一個真毒除左呢到就無地方好去

鍾意The sound of silence 多啲

離終點不遠了

今年脫毒

多咗好多新歌聽

1000